paweł giłka ur marca r polski sportowiec wieloletni praktyk sportów siłowych wielokrotny medalista mistrzostw polski w dyscyplinie wyciskania sztangi leżąc oraz pierwszy gdańszczanin w historii kulturystyki utytułowany złotym medalem na mistrzostwach polski seniorów w kulturystyce w roku należy do klubu portowiec gdańsk linki zewnętrzne